點解asos買衫同退貨唔同金額

用信用卡係asos用GBP買衫
買果陣匯率係10.5
但退貨返黎匯率得9.97
姐係買用左105
退返得997
求全能連登仔解答

如果你買左10英鎊 佢退返10英鎊比你無錯
你少左係因為信用卡會根據當時既匯率去對返港幣比你
咁怕既咪用返港幣比錢

匯率呀醒目仔

除匯率外銀行係兩次都會charge交易費

你都識講有匯率啦..你去屌英女皇當年做咩整港幣出黎唔直接用英鎊囉

匯率基本上日日唔同

小學智商學人玩visa

買入買出唔同
用paypal就有得跟返足d

thx

信用卡個匯率西姐

想問幾耐先退到

去7仔退，一星期後就收到email話ok，再過幾日就收到退款

退番落信用卡？我20幾日都未收到仲以為係咁慢

係，你可以email問下

你都算幾蠢

邊度有得睇詳細退衫退款事宜